牛油手搞到我車無得踢歐冠

乜鳩

本身車仔第5有歐聯踢
而家比條死利狗害死啦

死利狗

牛油手有無同我車道歉!

利贏歐聯
車都唔會有得踢

死猁狗害人不淺

做乜姐你